on9五毛#62391及分身 #148264已被bam

五毛言論

語氣一樣。4個post自推護樓主

1憐豋濟泉步刀繫宗覺寅🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

LIHKG @ Android

2日本文化係世界有好大影響力響力🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵

LIHKG @ Android

3日本人發明左好多現代文化🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵

LIHKG @ Android

4日本文化🇯🇵係世界有好大影響力🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵

LIHKG @ Android

後期狂出洗底post

關sir有admin內部消息源
咁快收到料，admin又冇公告又冇剩

D post揾唔到就應該bam左, 好似係

e.g.上面嗰啲

咁你都要咁啱有click入個戇鳩post先會知架
定佢bookmark咗幾隻五毛啲post，得閒就click入去望下佢俾人bam未？

日日都出post
呢兩日冇出post我就去check下囉唔畀咩？
何況站務台已經出咗post當然會跟進下
你咁敏感做乜

純好奇問下

太撚明顯喇啲語氣同時機